邊個網可以睇到香港外匯儲備情況？

有冇日日更新嘅網？

冇 信則有 不信則無
睇你信唔信金管局同共產黨

一個星期update一次

人民幣對於香港金管局算唔算外匯

係時候到我地守護番正義女神

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！